屋企人同人做生意好似做撚左水魚

屋企人同一個女人就夾份做生意 飲食業嚟 因為我屋企人準備移民過去 好多親戚係個頭 所以就係佢地做主力 我屋企人6佢4分帳 一開始都覺得個女人份人幾好 因為始終同我屋企人識左8 9年 點撚知一開始做生意就見真章 個女人已經係一個月嚟得1星期 個一星期仲要乜9都唔做 淨係坐係到收錢 我已經成日暗地裏面對面話9佢 因為我真係乜9都唔怕 而家仲要搞撚到我屋企人 我屋企人仲要係好善良 乜都覺得無所謂 我見住佢地咁真係好心up
佢成日想拎盡我地成家人着數 有乜方法可以令佢唔好咁得串進尺？

做生意就係要不停搵水魚

屌我真係好撚嬲 望到都覺得好撚委屈 仲要佢地話唔想咁僵 所以唔想嘈 咁唯有我嘈

夾份做竹一意姐係佢都係老闆？咁老闆一個月去望下有咩問題

同人夾已經on9左第一步

點解唔洗做 又未撚請到人 夾份咖而家 你都有股份你唔撚洗做？

我都覺呀屌你老母 一開始又唔撚聽我講

屌我屋企人夠係老闆 仲要係大老闆 你咁講個撚個老唔洗做？

我屋企人係善良都無得再善良 我都講左好多次叫佢地咪做咁q多 唉我一直都覺得佢地係辛苦命 成日都想親力親為 唔做唔安樂 見到佢地咁辛苦就好唔開心

應該出番糧比你屋企人啦
呢啲應該係支出，老闆一齊承擔

我真係覺得好委屈 見住屋企人咁我又做唔到乜 真係就嚟當面屌柒個八婆

做生意就係咁，人不為己 天誅地滅

個八婆之前懶係同我地好fd咁 點知原來係披著羊皮既狼 我屌佢老母呀 我好憎我屋企人d性格 成日想以和為貴又乜乜乜 你俾人食撚緊呀

最撚仆街係個女人樣樣野要求人地係做到perfect既 佢自己又做唔到

屌完先講啦廢柴
行商係咁 收埋哂啲我心諗 本來 如果 就嚟先再講

我屌過啦 話9佢唔撚做 要求乜野呀 我屋企人又叫我唔好無大無細

好想有d說話係落哂佢面

乖啦你 柒小陣
你咁既行為只會比你屋企啲老屎忽覺得你真係冇大冇細
做翻啲正經野⋯⋯
你屋企如果係乜都靠哂人乜都唔識既就算啦 當交學費
如果會參與少少 就所有野落record 定期report睇成果 冇用既人就廢左佢
真心奇怪你成家廢人點會有錢